黃之鋒以前做過d咩衰野?

冇！

黃之鋒係完美既抗爭領導人

唔好網上班本獨狗影響到！

係本獨狗